有冇新既18區戰力表

個人覺得上水d手足幾做到be water
係d popo嚟之前已經散哂